它攜帶了大量的科學儀器來觀察太陽及其周圍環境。太陽特寫鏡頭揭示了“營火”|麗莎·格羅斯曼| 2020年8月28日|學生科學新聞
這些是保險公司和再保險公司用來對沖自身風險的金融工具，專業基金和對沖基金經常投資於這些金融工具，以獲得巨大的潛在回報。颶風勞拉將以強大的4級風暴“傑里米·卡恩”| 2020年8月26日|財富”登陸，保險公司對此感到緊張
一旦你教了250名七年級學生齊聲演奏樂器，其他一切都很簡單。誰是戴夫·克拉克，亞馬遜龐大零售業務的新任主管|Aaron Pressman | 2020年8月22日|財富
所以，不，我沒有所有的手段來迫使公司這麼做。經濟增長是錯誤的目標嗎？（第429頁）| Stephen J.Dubner | 2020年8月13日|畸形經濟學
主要儀器使用大型曲面鏡捕捉夜空中的光線。與明星的社會距離| Emily Levesque | 2020年8月11日|廣達雜誌
在過去的50年裡，法律被重建成一種控制工具，而不是人類責任的框架。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
和絃結構，對於你們這些演奏樂器的人來說，是意想不到的，值得一看。是的，我喜歡聖誕音樂。別笑了|Michael Tomasky | 2014年12月24日|每日野獸
甚至他的標誌性樂器“自動調諧”也已成為嘻哈音樂中公認的元素，就像鼓機一樣。未來讓我們重新思考我們所知道的關於說唱歌手的一切|盧克·霍普| 2014年12月15日|每日野獸
無論他的信息看起來多麼令人敬佩或鼓舞人心，它總是像一個鈍器一樣擊中你的頭部。儘可能抓住他：重溫班克斯入侵紐約的故事|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年11月14日|每日野獸
西斯勒在自己的法庭聲明中被描述為“醫療/外科器械技師”。參與脊柱手術“騙局”的患者|調查報告中心| 2014年11月3日|每日野獸
我稱它為尖刺樂器，因為它有點像那種樂器，而且演奏的方式也一樣。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
我的腦海裡浮現出一種幻想，我會用這種樂器演奏一首英國曲子來款待國王和王后。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
如果這些泛音受到樂器中任何缺陷的干擾，則產生刺耳或不完美的聲音。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
當他出現的時候，太陽在他升起的時候發出光芒，這是一種令人敬佩的工具，是至高者的傑作。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
馮·弗萊什一直以來都是標準樂器，但最近卻不受歡迎。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德